有個手足負擔唔起屋企人做手術 搞左個眾籌

手足內文：
屋企人最近確診出大腸癌第四期。早期大便出血以為係痔瘡 如是者持續咗一段時間。但可惜，在最近嘅醫生檢查發現癌細胞已經擴散加上已經係第四期。現時，已經做了部份切除手術。加上呢幾個月佢暴瘦得好嚴重 跟住要繼續再進行化療以及做其他切除手術，清除體內癌細胞。而且需要自費鏢靶藥以及手術。但係價錢非常之貴完全負擔唔起。 加上佢現時冇任何醫療保險，而且屋企人已經於舊年用盡家庭積蓄治病。目前需要至少港幣$350,000至$500,000作為後續嘅醫療用途以及家庭開支。 加上而家屋企經濟壓力好大。

手足本身自己都搞緊自己場官司 冇餘力幫屋企人
希望大家幫幫手

推

現時冇任何醫療保險

Who?

藥單？醫生紙？

都第四期 醫黎做乜 舒舒服服等做後事啦

冇事個陣覺得保險無用，幾舊醫療保都慳
有事個陣又話無錢醫 要人幫

靠其他人捐了

手足要求唔公開自己資料 我問問佢有冇啲咩可以証明自己係手足先
明大家怕幫錯人

藥單？醫生紙？藥單？醫生紙？藥單？醫生紙？

乜都無打段野就想人比錢

去公立?

做手術都有得眾籌

一句手足就收幾十萬

禾刀係手足

有無人捐比我

推左先，等有多啲資料提供先捐

第4期 都係靠標靶拖住條命
珍惜時間算啦

就算大家政見相同

你（或屋企人） 無為自己醫療開支做打算
到出事就要人地去承擔？
係咩logic？

相同政見=要課金比人做d 完完全全毫不相關既事？

明大家都覺得又唔係幫手足做咩要捐比佢屋企人咁
但佢本身都成日要打官師 屋企人或者自己都已經用緊好大量既錢
而家仲有個親人有生命危險 逼於無奈先要開個眾籌 大家有心幫得就幫下手

診症張野呢
唔係話唔信你...

眾籌打官司 甚至係出獄後生活費都講得過去

家人醫藥費 係咪傻左？

Gogofund 放返醫生紙、上面張控罪紙就捐

醫生紙乜乜77 係基本掛
同埋香港好好㗎，公立做手術啦

黃圈唔係咁用架

佢家人藍定黃先

呢個係重點，同埋樓主開好多個post都係叫人捐錢。

收左一萬 可以捐少少既
但真係好做壞規矩

講呢啲。。。
一場手足，緊係信你啦唔洗講太多
我地信你時你都信我地，po個bank acc 上黎，幾十個唔是問題

係wor

一蚊都唔應該捐

雖然你把口賤過狗
但都講得岩

真係有傻仔捐左5舊

樓主開過好多眾籌， 睇定啲先

我都望邊幾時有傻仔

save sou juk push

職業呃黃絲錢

手足口病

紓緩治療喇 黃圈唔係善堂呀大佬 籌安家費我覺得無問題 醫藥費點講得通呀

好明顯佢曲緊

咁都末期啦 冇機會好返 只係吊多幾個月命 治標唔治本 我寧願捐612

有錢就問連登仔拎

香港冇窮人

下次就話女朋友嘈住買樓

大把人要人幫啦

有傻仔捐咗500

眾籌師，手足二字值千金
都係嗰句，po個bank acc上黎先啦，我心急想幫手足呀

乜7都冇，真係好難比你
得張紙話你比人拉
中左好多次伏啦
呃左$500就收手啦

咁又唔好咁講住真手足都要幫助㗎

樓主好多個post 都叫人捐錢

有冇人可以眾籌比我叫ptgf 最多直播屌西

我係黃
我女朋友日日扭計話我掛住抗爭唔返工
搞到無錢買樓 依家條女好不滿 搞到我無得專心抗爭
希望各位可以籌錢比我買層貝沙灣

養埋你三代好唔好

曲咩。。。我真心想幫手足咖。。。又話一世手足嘅，幾十個濕濕碎啦

搵左立場/612幫手fact check先？

請善用起底功能

緊係籌錢屌Av女優啦

樓上唔捐都唔使講野咁mean既，話籌安家費就無問題，如果手足屋企人有事安家費都係咁用㗎啦

第四期
仲要窮撚
你地捐飽佢

放棄啦

眾籌最好搵個議員出黎擔保，相信手足，亦希望手足家人無事

由佢死左, 咪拎舊保險去打官司囉

但佢另外嘅眾籌好似有區議員認證但唔肯定只係幫手宣傳定真係認證咗

On9，拎住手足名義以私人理由籌錢

講真話
你又話講得啱
但係又俾你話把口賤過狗

想點撚樣呀 倒米?

廢老重醫乜撚嘢？

手足：好

手足其實係個稱呼嚟,同你樓下個清潔阿姐見到叫你聲靚仔一樣,你一唔出名二無背景,咁大個人就唔好咁多幻想啦

我第5期，要100萬

推
捐安家費緊要過捐錢打官司！

冇錢用原來係因為比人凍結左
快啲捐多啲比手足食人血饅頭

手足買唔到樓上車
可唔可以幫幫手

怪就怪班仆街玩爛個眾籌。參選立法會又話要眾籌，食沙律又話眾籌，幫手足買飯又眾籌。班天才玩爛曬個眾籌意義

一張咁嘅圖代表啲咩

係咪手足先

其實呢D URGENT 去公立好快有得做手術
而且唔夠錢公立有關愛基金
冇咩資產基本上都係CLAIM

幫你推

由黃昇華到手足既話
住屋係咪有得upgrade埋上半山獨立屋

大佬你最基本都揾個立法會議員認證啦下嘛

早D死啦,關人撚事咩

醫生紙呀
你咁樣同將個post既內容手寫一次有乜分別

有冇議員證明/知名人士作證

唔係唔想捐 係真係好多人呃錢

似呃錢 差佬黎嘅

邊條傻仔比500人地洗

Stage 4 仲醫乜 舒舒服服走咪算

同問
其實佢不如搵蘋果日報慈善基金幫佢講
我信得過果個基金多啲
佢會開個個案俾佢，可以直接捐指定個案

上得堂都唔想比人知 但要搞眾籌？
咁唔洗人旁聽啦

全港手足嘅屋企人，加埋有冇幾百萬？

醫生紙

你覺得有醫生紙就「值得」捐咩？

人道立場黎講 捐係可以

但同「手足」無關，單純係出於對人既同情心

醫療邊包到咁多 呢d 要買危疾

push

Push

點呀 呀Sir 拎幾張野扮手足呀？賭錢還還唔起定咩 叫班狗幫你啦

四期真係唔好徙錢
徒勞無功 增加痛苦

有啲覺得樓主借黃黎呃錢
根本佢自己黎
開post都係籌錢
冇乜講抗爭既Post
呃錢死全家
老母比狗屌

樓主都好落力下

推一下

大家手足 你咁講嘢呀 借條女黎屌下先啦

呢個po 好撚多五毛

其實佢不如搵蘋果日報慈善基金幫佢講
我信得過果個基金多啲，又可以幫大家間接fc埋

基金會開個個案俾佢，可以直接捐指定個案
同埋佢地可能會批少少醫療款項俾佢，睇番佢實際家景情況

搵笨柒

其實有咩原因會唔去公立?
特別係冇保險

你樓上已經有條冷嘲撚

講真 又唔需要係咁屌樓主

佢之前都係出過1次眾籌（3個post 同一單案黎）

至於單案 其實我地所有人都係 新聞睇過
點都講唔上呃錢啦

一樣還一樣 唔好連個post都未入去睇就批鬥

信我啦 叫你俾多啲料個啲人九成都唔會捐

安家費
都包括埋照顧屋企人吖

消防手足 個仔幾個月大
啲人都問有無眾籌
供佢個仔讀大學
呢單唔係bb 就講說話咁涼薄

想搶道德高地

我覺得可能係人哋拜托佢啦 ，只要係幫手足我覺得冇問題

搵612/蘋果啦

公道d 講
之前個3個post 都係丫叉案

有醫生紙藥單就損

點解唔搵醫務社工？有sam fund 雖然target tgerapy 應該唔包 basic 開支都應該cum 到d

+1

會唔會可以搵個議員幫手fact check?
跟住由議員呼籲眾籌，咁會安心好多

樓主你開兩個post都係姓chiu既
唔知係咪都係咁岩呢

對你嚟講無，唔代表所有人都係咁諗

之前好似又係有條友咁昆＄

公立醫院幫到你

如果當事人以籌錢打官司或者生活費嘅話會比較容易接受，始終屋企人做手術呢樣嘢係可以事先買保險去預防，35-50萬港幣係私院價+生活費吧？無錢去求下公院醫生快啲畀你做或者去拎政府資助，你唔拎都係藍絲拎。

加油啦巴打，呢個情況籌錢可能 facebook 會多啲 auntie/uncle 畀錢，但連登就唔使諗啦。

九成都係藍

老閪都話黃la
瀨個篤尿啊

樓主似呃錢？

幾撚有型，好聲好氣問人拎唔得

你搞清楚安家費係咩黎

因為單案令佢失去工作能力/打官司洗曬d錢負擔唔到家人醫藥費？ 咁樣可以有得傾
但
1） 612無幫？
2）麻煩你點入條link睇 該手足係學生黎

你認為佢屋企人無醫藥費依單野 同佢抗爭有關係？

姐係唔抗爭唔打官司 就比到醫藥費？

丫叉郵包案係眾籌告黑警

但係最後搞成點？
樓主，有無下文？

出個po
就有500

危疾係比人筆錢你用黎應急
原意唔係比你用黎比醫藥費，當然你都可以咁做
但筆錢一定唔夠你用
而醫療睇你買幾多
事實上醫病絕大部份係靠醫療個份
緊係包唔晒，保險不嬲都唔會claim十成

同意
俾少少基本證據都要啩

買岩醫療先賠得多

廢老藍絲親戚又咩數碼導航刀（完全未聽過）係養和都係用醫療賠，反而危疾淨係賠左40萬

無錢

無錯，區議員，或者蘋果日報慈善基金
咁又唔使貼咁多個人資料
又有人間接fc

捐左未呀
話人五毛不如快d比錢幫手足啦

其實都係不如留返啲錢俾佢睇下有咩心願未了

屌佢 cap 左90萬咁快洗晒

或者搵議員幫你講

蘋果以前有個咩慈善基金，援助基金

真係有需要去搵蘋果
咁樣搞眾籌無咩人會捐

咁幫唔到你

岩岩check左第四期腸癌五年存活率得8%
格硬醫佢辛苦家人又負擔重 仲要好大可能醫唔到
得罪講個俾家人舒服d過埋淨低日子把啦

比黑警凍結左

去公立喇，搵慈善基金喇

消防個單因為抗爭而令佢失去某d野所以幫佢

咁呢單 既癌症係咪因為抗爭而得黎？

叫佢搵議員/蘋果慈善基金啦
貼晒啲野上黎又係危險啲

如果真係四期，不如叫屋企人暫時唔返工，專心陪佢行最後既路喇

醫生紙？ 咁就$500 你就好啦

應該以為一律私人眾籌都唔理
屌你老母乜鳩都叫人捐
都唔知係咪d藍屍濫用黎cap水

所以我無番工啦

日日諗點樣係黃圈cap 水

靠手足養

佢屋人生cancer關抗爭撚事？

唔好亂柒咁老屈人地
丫杈 有gphone認證過 link都一樣

其實樓主好醒，唔洗理留言講乜，只係#1講得夠touching，大把傻仔捐，吹佢唔脹

國安法前cap多筆啫

醫院日撚日都有人有癌症
咁咪撚日眾籌
港豬錢真係好搵

之前捐過蘋果日報慈善基金
起碼有個個案，再發上黎開PO叫人捐一定好過依家咁。

丫杈捐錢 gphone認證過

邊個捐邊個死全家

師兄搵蘋果喇，搵完再post ,俾大家捐蘋果基金

正苦派一萬 個個都謀住舊錢

樓主呢？
一見唔成事就失蹤？

老老77
你話佢係吉狗手足 大把人課
但被捕紙 上庭真係唔少
打官司又有得幫
台灣夠大把手足返緊黑工得食住無錢
最少都睇下告得重唔重 非法集結咁真係
同埋手術證明

禾巧上捐牙

讚成蘋果日報慈善基金
大家都捐得安心d 唔驚比人呃
之前都捐唔少去依個

陳同佳係得呀
公屋 -> 獨立屋
係咪學佢吖？

樓主唔一定係衰人
不過無撚腦 感情用事

諗起上年單居港鬼佬眾籌

居港瑞士好爸爸患末期直腸癌耗盡積蓄 港妻眾籌急求200萬醫藥費

個眾籌網站

籌左84萬
最後仲醫好咗

Pishhh

搵蘋果由蘋果Fact check 喇

雖然你柒到仆街
但樣衰都唔係一種罪過

樓主：你哋成班五毛玩分化！！

食過翻尋味

諗住用口講渣

真
下次唔好提屋企人 淨係話自己要打官師冇錢 反而可能有人幫

搵蘋果喇

不推文回覆

都搞緊官司講咩唔公開自己資料
乜7都冇要人信

搵食行遠d啦陷家產，手足前手足後，天底下幾撚多手足家人或者自己有病咪又係咁捱，你條撚樣就郁d就眾籌
錢去左邊得你知,又無病紙
樓主呃錢黨 大家小心d

咁捐法全香港所有窮人都可以直接睇私家
大家都唔洗再買乜柒保險
搞個眾籌再話手足

人地起碼 堂堂正正出黎r錢
而唔係話自己手足 情感綁架

想唔番工全職做眾籌師了

點證明係手足而唔係呃錢

我都想搞個眾籌

應該唔係同一個人黎

有手足生活都成問題， 都唔敢搵人幫手

師兄搵蘋果幫手，Fact check 完，再po link /報道上黎喇

咁好難叫人幫你

頭幾個cm有冷嘲熱諷
就會帶動之後風向
都係質疑、食花生、睇人仆街

所以搵報紙報/議員係好重要
搵慈善基金/議員啦

係咪手足

手足我想買樓移民，可唔可以眾籌俾我

中左手足口病 捐住5千比我睇醫生ok?

個post d五毛多到

唔fc就開定post

metoo

琴日又有人係烏克蘭叫人集資

因為真係信唔過

呢d就真係人血啦

正常都搵議員先
上網9吹幾句手足就拎幾十萬

已報警
勾結外國勢力
坐監啦你

樓主可唔可以幫我開個眾籌
呢排想買樓但唔夠錢
光時五缺

你咪係五毛狗呃錢狗囉, 冇證據乜7都冇 你話你老母死撚左,要錢搞喪禮都得啦 陷家產

咁掉轉亦可以係
屋企人拎哂積蓄嚟打官司
所以無錢醫病

依類CASE一律有議員狽飛先考慮捐

一唔肯捐錢, 冇單冇據 懷疑下 ,樓主即開分身屈人係5毛,逼人捐錢,

真正人血獌頭

利用人同情心去昆＄

上年唔係有間鋪又話老母唔知有咩病叫人比錢 上埋蘋果 點知比人踢爆係呃錢

如果你冇好強嘅證據，好難說服人捐

之前黃色蒲公英基金籌完錢即刻潛左水，本身話會公開條數

你捐囉，咁信佢咪捐曬佢囉
質疑都話五毛，仲要咁啱都係姓Chiu
俾多d證據跟本好合理

話人冷嘲熱諷果啲唔該同我大大力捐
靠哂你地佢先有飯開

我係手足，比唔起首期，想眾籌

唔會捐

支持

之前都捐過蘋果日報慈善基金
佢每個case 會個有個號碼

會多d人關注
同埋 間接 fact check
捐款人會安心d

鏢靶藥係自費藥我老豆病果時我食哂D單
另外有親戚病無錢唯有用免費藥
依D case 去搵蘋果 FC 左先捐
騙子一街都係要人幫就要完全公開

乜柒資料都冇
就話手足

我捐5000比老母面玩牛熊
條氣都順d

手足的家人
仲要係佢自己的病唔係比驚犬咬傷(eg甩牙, 骨折)

醫黎都嘥藥費 分分鐘個偽手足家人係藍絲

黃色詐騙圈

各位睇路 小心俾人呃

上次我質疑呢d昆＄組織
又比人話係五毛

話我五毛d柒頭隨時一蚊都捐過

屋企深藍既話,就真係人血饅頭

盲都知係局

質疑當然合理，始終係捐錢，但我講緊係本身block左既都好多，咁點解釋

我咪叫左佢搵蘋果日報慈善基金/議員羅

質疑係正常，但冷嘲/語氣惡劣就一律當五毛看待

疑點歸於被告
人地屋企人分分數真係有事，仲要咁講野dllm

搵區議員同地區組織，經佢地名義同渠道出手籌啦，咁樣上連登連登冇用㗎，呢到仲有好撚多mon post狗

起碼都講返句光時口號啦

手足，明白好難過，好想幫家人
但建議你以自己官司為名義眾籌
角度上好不同...

共產主義

咪就係
同樣情況

手足屋企人係叔一燒
咁你會唔會救啊 ？

佢屋企人黃定藍？

我覺得懷疑好合理
一係攞多啲證據

一係講清自己係邊個
邊場抗爭犯左咩法 係可以fc

一係你唔公開講
但搵一個有認受性的人
公開endorse你

你個所謂警告控告
根本無講過你咩罪

你貼果張野
根本證明唔到 你咩罪
你話暴動又得 非法集結又得 甚至偷野都得

衆籌去養和做手術，做手足包埋醫療保險，下次包結婚移民好唔好，不如入淫賤聯

係，我都見到好多已封鎖嘅人
質疑好合理，但啲語氣真係好差

用議員名義籌啦

有冇人記得串燒保老闆娘

你咁講 消防嗰單
唔大肚咪無bb
一樣無必然關係

老實講啦 樓主呢單就算fc到
迴響都唔大 無咩人會捐
一單初生bb 一單垂危老人
梗係同情bb啦
畫面都好睇啲

雖然block咗你同哇屌兩隻曱甴
但又講得幾有道理

on9, 都大腸癌第四期 - 你點出黎玩呀? 手捉

$888

黃屍乞兒 冇錢就唔好做 戇鳩

BNO 移民前一次過做路費

哦

又有on9捐左300

助長騙徒

谷蛇好波

咁人哋屋企老婆大肚生仔
又關你哋事？

此post已完
樓主呢？出句聲回應下啦

搵＂泰山＂

重點：屋企人藍定黃？

你d思維都幾似某國咁啵，態度惡劣就係五毛？你都惡過狗啵 未審先判？
樓主講左咁耐都唔肯比證據 求其post張唔關事既野=佢手足老母患癌
一睇就係呃人技巧 咁都唔屌得？

情與義 值千金
刀山去又來去有何憾

消防隊長
起碼真人真事 可fc
個個都知係為抗爭

無證無據
點叫人支持你

屌。。真係黃屍精神病d錢真係好搵

蘋果都中過伏，記唔記得串燒保老闆娘

呢張紙 證明唔到同抗爭有關

咁而家都未知真假
搵人endorse唔使時間？

四期醫嚟曬藥費

其實你哋知唔知大腸癌冇擴散嘅話第四期都醫得返

温馨提示返樓主，若果本身保釋緊，咁啱俾人證明到真係網上呃錢，班差佬一定唔會放過你。打官司一定用呢點證明被告不可信，有犯罪傾向。再告多多一條咋騙。

好自為之。

手足一定要幫

你亂尻咁block 緊係見好多啦 屈毛狗

諗咗成晚人血饅頭大計打唔響

真心揾一個區議員幫手做認證，大家會捐得放心好多

最起碼你都要比到小小證據呀
就咁一段文字好難做

其實要cap水去藍屍到cap唔係易d咩
多數既騙案都係愛國愛黨藍屍
我係你就唔係連登窮撚地方cap喇
打住愛國愛黨 大把Save HK藍屍比錢你用

無擴散都算第四期咩。唔係擴散哂先叫第四期

手足黎架
拿拿聲比錢啦
唔係仲要fc 嘛?
有冇人性架你地

果次係有心人裝無心人，但一般類似情況搵議員/慈善基金都夠
同埋好處係唔使公開晒所有野上網

又呃錢？

我有抗爭架抗爭左就要幫晒我全家

講多錯多

Agree

我都係手足，麻煩比錢我

一個鐘$888 好過打工了

有需要搵議員同蘋果幫手
del po先啦

痴撚線

叫佢搵亂世/612個D出post吧

幫推

潛左?

樓主去左邊呀

醫生叫得做手術嘅話多數都唔嚴重
腸癌同其他癌症唔同
第四期就算擴散嘅話都輕微好多
果啲位多數就係切走就搞掂
然後做齊化療食藥理論上可以完全康復

個消防可以選擇唔出黎抗爭
一家大細咁生活
而佢最後選擇出黎令佢無左見bb既機會
點樣無必然關係
唔出黎咩事都無添呀

呢單？出唔出黎都有癌架啦
出黎抗爭搞到生癌？
唔出就唔生？

721

真係緊急嘅話其實公立真係快，有家人今年走咗，早知我都上黎開眾籌啦

質疑嘅可以好聲好氣叫人搵議員
萬一係真嘅話
睇到啲留言咩感受吖？

唔抵得人輕輕鬆鬆籌到幾十萬
咪下次自己屋企人 生吓cancer囉
或者出去勇武、挑戰國安法
拎張被捕紙出嚟換樓囉
既然班人咁想買樓

你話手足自己要做手術就多多都幫 。但依家連屋企人都要幫埋 ?

唔岩聽就block
你就黎變單機架喇

眾壽割包皮

態度差=五毛
因人廢言既極致

g持

冇眼睇

我都死左老竇 眾籌攪白事

已經捐咗一萬，手足不是condom

有政府驚咩無錢比
想呃錢 不了

你都mon得幾實
明屌暗推post

無你咁活躍留言
都未必會多$300

黃色"經濟"圈

唔理你屋企人係藍係黃，點解冇錢做手術就要人地俾錢做，已經唔合理啦

手唔手足本身都無錢做手術啦 一句手足就撻埋黎要人比錢 以為就有加成同平時d新聞話大好青年 孝順仔引人比錢有咩分別

點解香港咁多電話騙案仲要呃唔少人 就係咁解

去公立，邊有得扼你班友磅水，況且樓主都係狗噏嗰理由扼錢，唔駛太認真

畀著我
拎唔到關愛基金, 不如唔醫等死好過啦
根本唔會醫得好, 仲要嘥錢畀幾十萬痛苦地去續命, 不如留畀後人好撚過

如果樓主係真
家人末期癌症
應該會用嚟做求情理由

上得庭 唔會假
唔同串燒保 口話口賠

傻仔先會返工
咁樣開個post已經$888

絕對認同
醫唔返咁醫黎做咩
邏輯

而且佢屋企人可能係藍絲

是但啦
你block邊個唔洗同人講
屈毛狗

支持手足

我都係手足
近排Daddy媽咪唔想返工
有無手足捐幾m黎洗下先

如果佢攞打官司筆錢醫屋企人
然後話屋企人有cancer，冇錢打官司
希望眾籌律師費

成件事嘅觀感好似唔同哂

冇買保險唔識幫

呃錢狗
又想借同路人過橋

屋企人關我咩事

分分鍾個屋企人係藍絲

即係咁 如果真係咁慘 你唔加手足兩隻字落去 香港都會有人幫

但依家咁寫法 反而有反效果

連手足屋企人有私事都要籌錢
多多捐款都唔夠用啦

sad

話你on9怕你嬲

我明你好想為屋企人做啲嘢
但大把手足都係咁
都唔會眾籌
反省下自己啦

又真係幾好笑

公立醫院做手術要眾籌？

撒瑪利亞基金幫到樓主

唔重要啦
根本唔應該眾籌
睇下新聞
好多手足家人都有患症
好大鑊都有
甚至自己有癌症

驚人血饅頭。

係囉
我都唔明
癌症政府有資助啦本身

sorry 真係幫唔到

搵下泰山功德會果啲ngo
平時吹到幾善心

推 抗爭Mind Map #國際戰線 7.11-12 初選 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #香港自治法案

有612基金㗎喎
官司大量錢？
what?

即係你要眾籌咪搵蘋果囉
真係好多手足屋企人都有癌症有需要過呢個case

佢 同 鄒家成，大家寧願捐比邊個

好老實，你一個人開咁多眾籌post，好難有人信你
唔係話你係假，但眾籌post唔交俾啲出名嘅人做真係好難有成效

雖然真心話係唔好聽，但係都要講，第四期不如做舒緩治療，留返啲錢打官司啦，唔值得嘥咁多錢去醫

係連登講買保險係死罪

你條撚樣 本身雞蟲嚟
突然咁撚上心
黃絲社運圈又呃錢
真係操心

樓上一路叫緊樓主搵議員/蘋果
邊度有人逼你捐？
性病上腦有幻覺？

人血

眾籌即係捐錢
乜野都可以籌架啦

真, 我呀嫲末期肺癌, 同我講拎唔到關愛基金就算撚數, 都幾十歲人
睇化啲啦

佢屋企啲錢
可以選擇用嚟醫癌 唔打官司
(如果樓主講嘅係真)

開個141post話我去叫雞=有叫雞 ，咁樓主手足老母有病但無證病紙無藥單我都可以當佢老母無病，用你邏輯

樓主咪撚再開分身係度幫自己講野啦 好撚7啊 呃錢就呃錢啦，無所謂架 我地有同情心 比多一毫子你又點話

可惜真係唔岩timing
如果我屋企人隻末期癌頂到有黃圈, 真係發達

仲有 雞蟲唔可以關注社運？無開post唔代表無做其他野

有資助都可以好貴 只係比私家平
如果佢唔岩資格拎唔到關愛基金, 醫藥費係好撚金

想問我屈左邊個

戇尻
手足生個仔無錢養又搞眾籌？
無錢就去政府醫院啦，洗鬼35萬

黃色水魚圈麻

好心你都換過隻Account啦

我都block咗佢地
呢兩條真5毛黎

612冇幫手打官司咩？

Feel到樓主開始嬲 呃錢唔成狂開分身屈人5毛屈人雞蟲 轉移焦點 求人俾錢

你都幾撚戇尻

快啲搵佢買定危疾保啦
(只有保險佬會讚買保險好)
平時有供開 有起事上嚟唔使眾籌

因為抗爭要打官司會幫

其實拎出證據就完事

四期醫唔返架啦
唔好浪費資源
開開心心過埋最後一程算啦
同埋你屋企人病關人撚事咩

你意思係咪連登無五毛

有
不過唔係唔岩聽就當五毛

呢張控罪書
同個病既關連係？

手足大撚晒咩。。。

Btw...佢其實係衰單襲警
認既話九成社會服務令就乜事都無

比起俾人告暴動班手足
差好遠。。。

咁點叫屈你呢？
你自己都認

保險狗全面進場

到有事咪又係唔保

等死啦仆街

如果口講就係證據 你話你全家死哂 你全家都瓜哂啦 睇黎你個腦容量都係唔夠 唔明重點係邊

醫療會唔保？兒登即係兒登

都唔知嘈咩，醫藥單都冇張，講野咩

唔話你係樓主分身都無人信 邏輯思維一撚樣

口講一句手足老母生cancer就係生cancer 就要捐錢， 我話我去過141就真係有去

隔嚟post問緊樓豬90萬去左邊

唔知樓上班話人冷嘲 有咩睇食

睇法

你係應該搵信得過既人認證左先好上黎眾籌
而唔係上黎眾籌再認證
咁多個連登仔你想entertain 哂？
班仆街講野仲要咁涼薄
手足可能好急 但真係唔好咁衝動

唔買保險後果
唔值得幫

丫叉眾籌左90萬咁快用晒啦?
下次幾時又換第2個主題黎cap水

乜都話唔公開唔想 但又想拎人錢
冇錢又要揀貴既treatment

巴打 保持四秒距離先啦

分分鐘 劏水魚

咁多個所謂眾籌多數籌完單都冇張。
真係fatfat

上一代人係咁.
我屋企人係咁.所以我依家買足

屋企人關人咩事...

死性病雞蟲

結婚生仔買樓買車

樓主唔好驚出嚟慢慢傾，啱嘅幫你籌

可以欠住先嗎？

可以幫手 不過搵議員fact check左先

屌你老母啦乜柒都加句手足就有錢收咁筍?
而家生癌大哂呀

你用呢個網眾籌已經on9，佢食手續費好高。你真係手足就搵下立場／加山／蘋果呢類媒體，叫佢地幫手收錢好過，蘋果都做開呢類報導＋收捐錢

安家費死咗咪有囉

巴打 我純粹比下意見
咁都跟車太貼

當請大J 食沙律囉

欠都要還架

係你哋偽善雙重標準啫
如果樓主講嘅全部真
家人末期癌症可用嚟做求情理由
咁點解唔可以眾籌？
手足坐監一樣照顧唔到屋企人
原本醫病嘅錢
可能變咗要用嚟打官司

而家暫時證據不足
咪叫樓主畀證據
或者搵有信用嘅人加持
使撚一嚟就屈人屋企人係藍屍？

就黎手足無女屌都眾籌啲女俾佢地上

唔係因人廢言
冷嘲帶風向係好常見五毛招式

冇買保險冇儲開錢嗰啲公屋窮撚

樓主潛咗落大西洋？

““認既話九成社會服務令就乜事都無””

紅官判就唔係咁講

繼續發脾氣啦 樓主呃錢就有眼睇 唔係你開幾個分身話人五毛藍絲性病雞蟲就轉移到視線

我不會捐 靠其他善心巴打啦

有手足想屌閪
可否眾籌叫隻靚雞

吓？咁咪自己賺錢lor

同意
議員
報紙
蘋果慈善基金

總之搵人endorse左先

保險界全面進場

上網唔好盡信人係常識吧
求其打句野就有錢收,你班傻仔又捐既,仲柒撚過倫敦金呀
人地屋企人生癌關你地閪事咩

同意
屌又屈你五毛
玩撚哂

由議員出聲都話有啲可信性
依家你乜都冇

第四期醫番晒藥費

籌左幾次啦 仲籌

我係手足

我想移民去澳洲 買屋+前後花園

想眾籌兩千萬

算啦
成個post都好多五毛冷嘲撚
同佢地嘈係晒時間

眾籌咪就係自己負擔唔到/唔想用自己錢囉
好撚多黑暗嘢架

你去申請關愛基金。你醫生應該有同你講

我唔使試啦佢已經生左

面咪媽都求其有張藥單啦 乜鳩都無
本身又衰on9唔買保險 仲0付出

第四期醫唔返 係無痛房打針等死

只要係手足 就包生仔

我都搭單眾籌
希望眾籌到500000
好人一生平安

所以咪唔想自己拎10幾萬出嚟
講真屋企有幾個人去借財仔都借到啦

已封鎖會員 - 追命留琴
完全封鎖

打官司有法援申請 而且申請唔到都仲有612
我唔明打官司邊到要錢
起碼我到而家都仲係$1都無出過

叫佢下世唔好食咁熱嘅嘢

我就拉post
你就落力推post

屌鳩你語氣差 就係樓主分身
思想咁單純
難怪只能叫雞
同隻保險狗一唱一和
帶起成個flow
千祈咪撚炒車呀你哋

仆街啦 乜都唔想付出 就想問人拎錢
我話你呀樓主
係手足驚鳩呀

笑死。
樓主比唔到證據。

去屌人地冷嘲熱諷，大佬而家係攞錢呀，叫你普通聯署咩

咁你咪捐囉

屋企人關人撚事
手足手足

你就緊係想個post拉啦 想單野沉 唔俾人知你昆錢 我就唔同 想多d人知你昆錢 唔好再有人受害

總結：只要將次序調轉 先係屋企人有病
再被拉要眾籌生活費 所有問題解決

搭單
眾籌3000萬 想退休
利申 手腳

咪係，以為自己大J咩

大J係兒登民主男神食沙律係應份

達狗真係慘

手足呀
快d捐

醫生紙啊你老母

我又搭單眾籌...
眾籌500萬 無得解,貪錢ONLY
利申 肢體

屌佢啦手足唔打官司有份工都負擔唔起CANCER錢架啦

認真覆
不如叫事主搵區議員等幫手出post, 咁樣我會願意捐錢，但如果係由你出post，大家疑心大都係正常嘅

樓主出黎回應下啦

嗱唔捐正仆街呀,手足有難都唔捐
成世內疚架,捐啦嘛!

開口埋口就話人叫雞 保險 避開樓主唔放證據 放張唔關事既野當老母有病既重點
大家知咩料啦

呢家d昆水狗都幾惡 姐係做保險做地產就唔可以揭發佢叫雞

又搵食 吊你老母乜都冇就咁一句手足想索幾十萬 傻撚左？

屌你老母

揭發佢昆水 打錯 成日話人開post=有叫雞 睇黎佢本人更常幫襯

丫叉郵包眾籌 又出黎呃錢 ？今次變屋企人大腸癌35 萬

- 分享自 LIHKG 討論區p

告左民事未？定袋袋平安？

冇證據，但只要聲稱手足就可以搞網上眾籌，嗚嘩而家錢真易賺

所以咪話連登仔8成都係善良的傻鳩
你地抵俾人呃架入世未深

慘在有傻鳩捐,對大部分連登仔黎講,捐錢俾手足=買贖罪券

丫叉案事主，上左堂未，記者真係要跟進下𠴱九十幾萬眾籌去左邊。

真係大陸化

公立都係等得耐同埋服務差姐
咁嚴重唔洗等其實冇咩缺點

大腸癌轉移(第四期)
癌細胞通過血流或淋巴擴散到其他器官
肝臟是最常見腸外轉移的目標
肝臟轉移可靠施手術治癒
全身性化療一般用於腸癌廣泛轉移到其他器官的病
人， 但通常不可以治癒

唔識唔好走出嚟吠，咩叫擴散嘅話輕微好多？？

ok啊 如果解釋到咪可以

但唔見有解釋wo
首先要證明612無幫佢打官司先啦下嘛？

有fd因為腸癌 一年內死左

不如你睇吓其他癌症擴散有冇得就咁切咗就冇事
做完手術再做化療係多重保障確保冇癌細胞喺其他器官

你試吓腸癌第四期再出嚟吠啦

都話咗理論上
飲食同心情好影響會唔會復發

拉

樓主又呃錢呀？

樓主去撚咗邊？

咩資料都無就要人俾錢？

又話3年前確診切過
又話康復咗
但係之後大便出血當痔瘡？？？
拖到4期

然後 又有612打官司用你咩錢
你無晒錢又入私立做？
再者「官司個方面已經令限制咗好多嘢」

食咗一百萬仲想出嚟乞食

打官司唔比做手術你唔知咩

黃色提款機

邊個做手術
就係唔得！

可唔可以講清楚係邊個手足？

嘩 又去左呢邊啊 樓主好落力幫自己spin

收皮啦呃錢狗追命留琴=春夏秋冬

一二 期都仲有得醫
三期打定輸數 四期等死

咁大J盤沙律錢呢？去撚左邊